仲係咁著緊

就算知道係大話
都去相信
都去幫你

好多野想同你講
可惜我知無可能。
夜啦，叫下春先

著撚左

冇條件付出的人永遠不被珍惜

早啲收皮啦